朝早返工個個死老豆咁款

生存有咩意義

唔返工點生存

為咗死老豆

仲要星期一

九龍塘站有人墮軌 服務受阻

香港人好下賤 鬼佬返工笑晒口